Nhận xét giao diện:
- Trang đăng nhập thiết kế control, xử lý chưa hợp lý
- Trang tin tức là như thế nào
- Các giao diện nhập nội dung
- Các mục tiêu nêu ra trong bài tập 1 vẫn chưa được thể hiện trên giao diện
Upload trực tiếp file PDF lên trên này
==> Thiết kế cụ thể hơn
 